777根本玩報復，香港人再唔團結死撚得。

經歷左半年嘅抗爭，我唔相信條柒婆會鍾意同幫香港人。

其實佢根本玩緊報復：身為英國人嘅佢內心入面最憎宜家嘅香港人，佢要令到香港成為疫區然後等維尼炒左佢返英國退休。

佢要全部香港人同佢一齊陪葬。

估計維尼想靠肺炎名正言順清洗香港人口多D
驚你唔洗咁係咁SELL人落黎

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

關乜事, 如果習帝落order要封關佢可以唔做？你覺得香港仲係佢話事 ？

係時候走出一國兩制
老實講五大訴求爭取左大半年，一個都攞唔到
而家又咁樣出賣香港
就知道我哋唯一嘅選擇係
獨立

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做